鐘意左個會賭波既女人，你問我答

係連登識 幾靚女 係老左d

今晚頭場主

贏定輸

佢成日贏

咩2c？

係唔係成日買利狗？

禾

聖人

利雲特定利華古信

姐係修咸頓？

叫咩名

我估我都識佢 咩英文名

利物浦

真定假 疊字黎

佢有我lihkg acc

唔識

冇英文名?m字頭?

係

屌 真定假呀
試下講佢英文名出黎

屌 相認得

利物浦都唔識
賭咩波

真定假。。。。

我唔太賭波 佢先賭得多。。

……冇七成都有六成了

唔知佢連登 但知佢Tg

未見過靚女到波

但好靚下

咁寶高點算

可以過d料黎嗎？

算啦 我同佢冇聯絡好耐
唔相認都得

令唔令女

你係佢朋友定咩想認識多d佢

你話點識女？

唔講了

不自爆

Why gambling?

賭波料

Wtf 公廁feel

條女幾歲？

Win lo

我唔賭波

我屌你老鼠。。

....咁都見到單蛇..

係咪成日買角球

Yes 點解你地好似個個都知。。。

都2020年 咁介意係咪公廁咪盞自己唔開心

.......感情煩惱

咪能同我搶

邊多句你

我叫佢咪同我爭你

Ok

佢對波大唔大

大

點識
我都想要返個

好想玩玩

波台 成日買角球 女人
應該都知邊個啦

切磋友誼波

買波識 係文字間覺得佢好smart 就約左佢出黎食飯

下.........

靚女都會賭波咩

會 佢好叻 用統計學黎賭波

遲早輸身家

贏左十幾年

冇下文？

我都約過佢，不過佢reject 咗我

你垃圾

佢話我太後生，佢唔啱

但我純粹係想學下野咁，無其他2c

成班假膠

我都係咁岩既

慘